★覺唔覺大日本缺少了呢類熱血動畫？

アニメンタリー 決断 OP ED

叫你自剎動畫

熱血

lm

得返TRIGGER會畫熱血野
業界得返軟弱廢萌